一句說話，328i Sport定IS250 Ultimate

兩架差唔多價錢，Size 都接近
不過一部Turbo 一部NA
外型同牌子就BMW 但係試完覺得凌志真係好舒服
本身諗住係寶馬，試完凌志之後心大心細想轉會
想問下有冇巴打渣緊話我知兩架車實際油耗同埋多唔多獲氣

寶馬外型
已經唔洗睇落去

is呢代真係幾型
bmw design 走下坡啦

牌子bmw lexus差唔多
長楂IS 短期玩328
overall呢兩架我會揀IS 配置多太多又舒適 不過2500cc會大食
外型好睇年份 你睇中邊款

why not both

操控寶馬真係冇得輸
但真係坐得唔舒服
睇你追求咩野

無f sport 好薯仔
328 無m sport 個包圍,條lin,個軚盤又係薯仔

唔改黎講應該都係 is 型過3系

IS系系要到2015年打後先有Turbo IS200t F Sport 超靚
BMW 我本身鐘意，但怕佢漏油多獲氣，耐用程度應該Lexus > BMW

如果出328i Sport 我都會即換軚盤同upgrade 套車機連iDrive BMW 15年前車用舊軚真心樣衰，講緊同E46/E90一樣款既軚升

IS250係facelift前喎 價錢差好遠

大約20萬左右，同328i差唔多，可能仲要新多一年

去馬lexus la 同價錢更好享受
買舊bmw 3系會後悔

連寶馬兄都咁講

都年尾啦, 3系下年出新款, 到時先再比較啦

如果問我M定AMG 我梗係M

BMW 軚盤車機當你買全新兩三萬冇走雞 你要預呢筆錢
另外漏油嗰啲寶馬通病 只要買前檢查好 之後定期保養其實冇乜問題
好似上面巴打講 長揸5年以上 Lexus 短揸5年內 BMW

新一代is 車頭燈好核突

喺連登提bmw

Is轉左波箱應該無早期5at咁大食

我反而覺得幾正喎，唔似一般日本歐洲車咁，幾新鮮

13/14年IS 250 Ultimate 好似係8AT ?
即係會比較舊款慳油D ?

已經準備好舊錢換野，最好換埋套LED電子錶板
即刻成架車唔同晒

就係早期啲大咬 而加7 8at省油

凌志

寶馬